聽日遊行要要求政府用日落條款移交陳同佳

千奇唔好唔記得要將條殺人犯繩之於法，咪比佢走佬

推到更多人睇到，政府唔肯做就有違公義

你咪撚戇鳩啦
依條例真係為左台灣單野?

一次性移交有咩問題？

係，如果一次性移交到陳同佳的話就係一巴掌打落撐修例班人臉上，又幫反對派拎到光環

所以要比更多人知

推

呢樣野我諗大家都知

佢記者會講咗
除咗陳同佳仲有FATF
所以即使陳同佳有其他方法引渡
佢都一樣仲有理據去修例

不過至少令人唔可以用台灣殺人案做藉口，因為好多中年人剩係識用台灣殺人案做理由

push

呢個post要推

交你老母
香港無犯法交乜撚
而家人治社會？

味一得閒就塞幾百萬樣野落黎先啦
你慌佢撤完修例無時間搞個仆街咩
撤回修修
平反612
釋放義士
追究黑警